(開定先)屌奶星，夏蘭特真係bug黎

又入

Piatek都係

又入2球

樓主燈完利記又燈夏蘭特
幫手燈下死黑警好過啦

樓主又中

勁撚到。。

中

勁